 뭐하는 짓이야?
회의 시간에 졸았어? 뭐하는 짓인지 들었잖아.
혼수엄마. 이런식으로 문제 확대시키지 말자.
난 이미 결정했고 학원비도 냈어. 암말도 말아줘. 학원비 당신 카드로 긁었어.
공불해도 좋고 조리사 자격증 다 좋다 이거야. 하지만,
하지만 뭐? 어떤말도 안들려. 당신은 그럴 자격 없어. 십년동안 당신 하고 싶은대로 다 했듯이 앞으로 십년은 내가 하고 싶은대로 다 할거야. 그럼 쌤쌤 비긴거지? 협조 부탁해. 
